728被捕義士同我地講嘅說話

資訊from: youtube — arhoTV

好多時候好多人未必夠膽去到最前
但係最起碼要話俾手足知
佢地有我地嘅支持
好微不足道嘅事對於佢地黎講並唔係小事

光復香港
時代革命

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推

推 俾所有人見到